到底VR可唔可以應用喺家畜/寵物

若果應用到喺動物上 以後就算用細啲嘅空間飼養 佢哋都可以好開心咁發育 最後turn out就係可以用少啲嘅土地資源 去培養差唔多質素嘅肉質（因為聽講啲豬牛羊放牧會開心啲 肉質會好啲） 結果因為成本下降而價格下跌

而放喺寵物到 可以用嚟訓練導盲犬/海豚之類有一定訓練空間需要嘅動物 其妙處不言而喻

定係已經有技術做緊而樣嘢？係的話希望巴打可以糾正我

聽落好殘忍下。

黑鏡

養港豬ok

若果應用到喺人上 以後就算用細啲嘅空間生活 佢哋都可以好開心咁發育 最後就係可以用少啲嘅土地資源

即係點？
養豬俾佢成世戴住個VR係個轉盆到跑，等佢有足夠運動量？跟住劏咗佢嚟食？

咁同matrix有乜分別？

類似

應該冇乜分別 vr嘅極致其實應該同matrix差唔多

籠中的寵物

或者可以應用係主人身上
戴左vr可以見返死左既寵物

你又知我地唔係生存緊係一個好真好複雜既VR入面？

痴孖筋 其實結果都一樣
不過過程唔同咗少少
隻豬開心咗
仲好食咗 然後人又開心咗

win win雙贏

然後街市又可以標籤做vr豬 平過乜野放養豬
諗起都想食

以後d老闆可以租劏房做寫字樓
打工仔戴住vr做野

唔知㗎

但若果係的話 點解我哋冇現實世界嘅知識/記憶 入得vr都係求開心啫 唔通現實世界有別於現今嘅世界？就算有別 一啲待人處事嘅經驗都會有用 點解我哋要棄之不顧

就算我哋係喺V.R. World入面 其實都無礙我哋喺而個世界再發展V.R.

養tama哥池啦

唔食得